禮頓沙中線出事同UGL係兩單野黎，咪撈埋黎講

d 7頭又想引導人去諗埋咩官商勾結到
好心7少陣啦大佬

禮頓under CIMIC，而CIMIC係喺2016年先收購UGL，而UGL單野係梁振英上任個陣2014年左右發生

工程界最大個幾間main contractor，係包括金門，禮頓，中國建築
所以leighton係不嬲都接得多job，有d人係到有意無意吹話leighton接得多job，又拉埋去梁振英到，根本係令成件事個focus錯晒，行外人focus錯晒，行內人特別d中立撚就覺得你班友盲反，推d中立撚淺黃去藍絲個面

當然有d人吹到咩枱底交易，係收購ugl前已經有晒預謀咁
喂大佬！唔好咁痴線啦

即係你講緊一個大集團指示佢競爭對手approach一個外地城市嘅特首，然後個競爭對手又會聽你支笛，然後兩年之後，你仲惡意收購你個競爭對手，然後仲保證一定收購到，而搞咁大場大龍鳳，就係為左旗下一間公司係成個亞洲業務入面嘅其中一個地方叫香港嘅土木工程幾年嘅生意，然之後仲要繞過open tender嘅相關法律相關程序去確保你中標

痴9線

我唔係話無可能，但係要以上所有野同時發生，我寧願相信聖母是處女

成件事個focus不如集中返係點樣監管好d工程好過啦

會展站個單係中國佬定澳洲佬瀨嘢？

駁唔到

唔記得邊到睇到，d人話澳洲佬lead

個單好似係d ELS

我知係els呀 但照計都有分邊個做呢part

會展站單野識就笑死唔識就嚇死

個單都係危險嘅
不過就無紅磡咁嚴重嘅

呢樣唔清楚

花生友等睇澳洲佬甩身

唔夠講就拉埋其他post講

即係點？

報紙佬幻想力加陰謀論諗到傻左

true

回帶完之後當駁左呢個post

係羅 明貪污都講到係唔覺得 唔記得唔清楚 屌你老母5毛狗